[塔羅／占卜]感情事業煩愁百解 2

按規矩發問即可

規則如下：
1. 每次一條問題，詳細問題。
2. 請提供範疇 e.g. 愛情／事業
3. 對於已解答的占卜請給予回應
4. 不要催貼，將會按順序解答
5. 請按以下模式發問。
[名字][範疇][性別][年齡][詳細問題]
名係好重要的，請不要提供膠名。
6. 不符規則的會直接忽略不多提示

畀個正皮先問啦
最後，follow下我ig：@harlemtarotstar
Tg: @harlemtarottt

已正皮
來自上個post
仲等緊

Ting 女 24歲
最近男同事追我 大我一歲既
我同佢講完試下發展下 之後就冇聲氣
佢係唔係真心 同我洗唔洗主動d呢？
唔該 巴打

Emily 女 27 單身想問愛情
同ex分手後有人追，但自己好似冇乜感覺
想問我會唔會遇到互相鍾意大家既對象嗎

#幾多

x2

SHING 20 男
想問下事業
前途有啲迷惘 打算轉行 但唔知自己做唔做得黎 係咪要打成世文員工
TKS BRO

hys 愛情 男 30

中意左一個同一個興趣班、但距離好遠既人、好想去試下爭取，但係我同佢有冇可能呢...

Thanks

LL 事業 女 25
岩岩畢業對前景唔清晰 大師俾d建議我thanks

皮已正

AC
女
23歲
事業

近排準備轉行，有幾個行業都諗過吓，想問下咩類型工比較適合或者幾時可以轉到？

#242

上一個po #76

上一個po #55 明明下一個到我架啦

名: Sze
範疇:愛情
年齡: 23
問題: 同現任男友既感情狀況,比較想知佢點睇我,佢愛唔愛我

唔該大師

Post 1 ‌#55

見到你以之前兩個人有種相依為命既感覺，你兩個雖然相處到，但條感情路行起上黎都係辛苦既。去到最近近你地好認真咁諗之後既事而導致到分手呢個決定。我見到你地而家做緊既野都係大家認為係好事黎，可能講緊分手呢個決定啦。

而你最大既問題係太急，見到你而家唔理三七二十一都想拎番個女朋友番黎先，擔心佢畀啲花言巧語呃走。

你要做既野係睇清現狀，其實你係有能力去捉緊番個ex既，最後好機會會一齊番。但你唔好期望係咁快既事黎，你而家要做既係諗清楚自己既不足，相處既問題，死lun爛lun唔會解決到問題。

上個post#357
範疇: 感情
性別: 男
年齡: 21
名: 阿叔
問題: 分手嘅原因其實係咩? 同埋佢而家幸福嘛?
many thanks

HTH 愛情 22 女
想問同現任男朋友會發展成點？經歷過好多大事，想知佢係咪真心定落嚟淨係鐘意我一個？

感謝！

中晒最近真係分左手 又係因為相處唔到而分手
咁係咪應該唔好再騷擾佢住 比段時間大家冷靜落黎？

另外 可唔可以再比多少少建議我？我已經follow左ig 介唔介意我係tg揾你？

名字：NCL
範疇：愛情
性別：女
年齡：22
分左手幾個月，前度而家點諗我？對我係咪冇哂感覺？

上一個post #59

名: 榮
範疇:愛情
年齡: 20
問題: 合適嘅拍拖對象出現咗未

唔該大師

ZC 愛情 女 19
今年愛情運如何
唔該巴打

範疇：愛情
性別：男
年齡：21
問題：想問下之後幾年愛情運係點
名: Jacky

姓名：Yan
範疇：愛情
性別：女
年齡：18
問題：依家叫做識左個男仔 我同佢會唔會再進一步到？

Josslyn 23 女
想問今年有無得繼續讀書
感情點

姓名: HMC
範疇:愛情
年齡: 22
問題: 可唔可以同前任女友(LKT) 一齊番，共諧連理到白頭？
唔該曬

SOR Ar我錯晒！！！！
59未占！！！！！！！
唉係咁做錯野

Ernest 男 25 單身有對象想問愛情
之前識左個日本女仔，鍾意左佢
黎緊八月我去日本揾佢
想問佢點睇我同佢呢段關係？

唔該曬你巴打

post1#63

見到你距離上一段感情都幾耐既時間架啦，而係最近你開始思考有咩係應該做，或者感情方面應該做啲乜，開鈶想發展一段新關係。而你係咪遇到想發展既對像呢？見到你呢一刻對愛情有啲熱情。

但係我見到你自己其實都幾比心機改住自己，係事業方面投入相當時間，你有好多野做令你無時間兼顧愛情，你最好放低下手頭上既野黎諗下有乜對你有價值，有乜可以比人做，比多啲時間自己抖先可能有得拍拖。而你自己本身對拍拖呢樣野其實無咩諗法，只係身邊人想你拍，你拍其他人人對你既諗法姐。

我見到你自己慢慢會變到越黎越心急同擔心，希望你可以唔洗諗咁多，好多野都係講緣份架。

唉，我唔小心將你條問題同人地條update問題撈埋一齊搞到出錯文。

提提大家 係要問詳細問題呀
就咁問愛情運點 好似唔叫詳細問題

tg搵我啦

來自上一個post #125
穎
感情
女
22
請問黎近半年感情運如何？謝大師

名字：Ching
範疇：愛情
性別：女
年齡：24
之前同男朋友一齊過5年幾，分左手，最近復合返幾個月，男朋友係咪已經心定，係一心一意想同我有將來？
謝謝你，大師

上個post#94

名：kk
範疇：愛情
性別：F
年齡：22
詳細問題：有無機會同ex復合？ 如果無 幾時先有適合對象有拖拍？

皮已正 thx

Yan
24 女
愛情
想問幾時會遇到終身伴侶？
點先會拍拖呢？ 謝謝

巴打係ig問左你
皮已正

Alvin 男 21歲
想問下愛情
同鐘意果個女仔黎緊會去exchange 想問下同佢有冇機會一齊？定係應該追另一個？

範疇：事業/前途
性別：男
名：阿嵐
年齡：23
問題：就嚟畢業，想問下畢業後搵唔搵到工，同埋份工係咪自己鍾意既。

Thank you! 正皮先！

rock 男 工作 27 今年8月前會否有文書助理或助理文書主任offer?

thx
, 已正皮

獅子 22 男
想問下事業
前途有啲迷惘 打算轉行 但唔知自己做唔做得黎
TKS BRO

名字：Ying
範疇:愛情
性別： 女
年齡：8月23歲
詳細問題：單身左三年，想問今年有冇機會拍拖，如果有的話會係大概幾時？如果今年冇，機會幾時黎？
麻煩哂 皮已正

1. 姓名: yan
2. 愛情
3. 女
4. 今年24
問題: 同而家男朋友可唔可以走到最尾？我地分過手2次又復合返，好珍惜佢，只係佢做過一啲好傷害我既野...好想知我地既將來係點 thanks

3. 會比回應 皮已正

btw 其實想貪心啲占埋事業 不過樓主得閒先占 唔知而家呢份工岩唔岩我

follow埋ig！

愛情
男
23
問題: 想知黎緊愛情方面會點發展 [同ex仲有冇機會？其實自己又唔係幾想再拍拖，所以都係想問ex想點定係會有新既人走進我世界]

皮已正，麻煩了樓主
其實我係上個po到日日等你架

皮已正，ig已follow，麻煩樓主

Yan
20 女
想問下同而家男朋友未來感情路會點 最近因為某啲事情嗌左場大交 氣氛仲係好疆

求大師指點

皮已正

William 愛情 男 21
今年內會唔會遇到岩既人拍拖？

Chung 25 男
想問下事業同愛情
前途有啲唔知點。依架有個老細照。個過多幾年佢移民。想知前路點走
愛情上一次分手後身邊完全冇哂女性。好怕孤獨終老
TKS BRO

再排過吧啦你

等巴打幫手卜
困擾我好幾個星期

點算 我覺得我真係好良心
竟然打咁多字

良心巴打

巴打繼續努力呀 有良心係好事，就係覺得你好有心先一路等一路追post

問題是咪唔夠詳細
其實最近有個不錯既對象，想問我會同佢發展順利嗎？麻煩大師了

Btw dse既加油

整體上真係幾準 多謝巴打既提醒

阿俊 愛情 男 20
岩岩分手 下一段感情幾時出現？

話你講好多野又無做啲咩呀

#？

Po2 #2

依件事搞到我又燥 又失眠 瞓唔好

未咁快到你喎 post1啲把絲仲等緊

芝華特
愛情
F
22

有個男仔話對我有啲好感,想知佢點睇我?仲會唔會主動同我聯絡?

thanks

上個po #313 都等緊

Ok 我諗住順自己心解決
不過多數都出事姐

[名字 jeff ][範疇 愛情][性別 男][年齡 20][詳細問題 同啱啱散咗嘅女友有冇機會復合翻？]

名字：Roy
範疇：事業
性別：男
年齡：23
我做咩職業會有前途？(做緊設計前景麻麻)

名字：呀鋒
範疇：愛情
性別：男
年齡：20
詳細問題： 同ex經常離離合合 究竟仲應唔應該繼續追番佢？
唔該巴打

上個po
#58
1. 姓名: Wai
2. 愛情
3. 女
4. 今年18
問題: 之前考dse個排識左個男仔 keep住有聯絡 但佢成日都已讀我 近排放榜又好有緣撞到一齊周圍搵學校咁 我對佢都幾有好感 我同佢有冇可能一齊到
Thanksss 我會留意住個po

姓名:wai age:18
愛情
同ex分左手一排 想知仲有冇可能 雖然佢宜家有女朋友 我都有男朋友 但睇佢ig有啲我既相未del fb 無unfriend
但都想知
皮已正 唔該巴打

#59
其實呢你地感情還不錯，不致於要擔心。係你自己個人多野諗，急住想要更好先搞到你自己咁辛苦。其實個男仔只係單純想專注讀書同埋耐無怕拖先咁姐，慢慢黎啦，你趕住投胎咩。

其實又怪唔得你既，因為之前同佢關係又麻麻地，睇上去又唔係一齊到咁。但係你都唔可以一味諗住以前架。我知你想同佢講多啲野多啲交流，但係人地慢熱嘛，畀啲耐性慢慢黎。你最後結果會唔錯架，感情會升溫，只要堅持唔好放棄就得架啦。

呢兩日唔舒服呀我

PakHo 20 男
想問下我大概幾時會出pool😔
如果會幾時到會出現
唔該大師🙇🏻

名：Kim
女 23
問愛情
想知而家追緊鐘意緊既仔仔最後會唔會拍得成拖

Rachel 女 18
想問下一個對象會幾時同咩情況下出現，定出現咗？
已正皮 唔該

名字：ian
範疇：愛情
性別：女
年齡：22
詳細問題： 同ex分左手個半月 一直都long d緊 會唔會有機會復合
唔該巴打

wah
愛情
20歲
想知同現任男朋友嘅未來發展係點
上個po#84
唔該晒

名字：alex
範疇：愛情
性別：男
年齡：19
詳細問題： 同女朋友復合機會

名字：Hei
範疇：愛情
性別：男
年齡：19
詳細問題： 同初戀會唔會有機會係翻埋一齊？

名:賢
範疇：愛情
性別：男
年齡21
問題：同ex散左大概一年半, 仲有冇機會一齊得返？

上個post#109 但係個名補左係#150
已正評

[名字] siny
[範疇] 愛情
[性別] 女
[年齡] 21
[詳細問題]
已經單身左3年 一直都搵唔到合適對象
想問下幾時先搵到個可以拍長拖既男朋友

RY
20歲
女
愛情
4月識左一個男仔叫c,同佢keep住日日有傾有講有笑有約出街但眼係同佢差一步唔知點咁,同埋同佢平均隔兩個星期先出一次街，感覺上又好似好疏遠咁，近排出現另一個男仔m,佢基本上中晒我想要個type,但我分唔清到底係自己唔想拍拖定對佢無信心定對自己無信心，唔知自己想點唉
Btw你既意見好緊要 同時有兩個人我真係唔知點算好 唔該晒

樓主好番未

上個post #251 有排未到

愛情
Josslyn 女 21歲
我同拍左7年拖嘅ex分咗手
係我提出嘅 但諗清楚後 大約2個月之後搵佢復合 佢唔接受 話已經放低咗大家唔適合
想問之後有冇機會復合 要做啲乜先機會大啲？
唔該大師！

上個po #208
名：mata
範疇：愛情
性別：男
年齡：20
詳細問題：成日同身邊有feel異性擦身而過 幾時有拖拍 會唔會一世單身

皮已正

嗚 以為你唔覆我了
我真係好多野諗 之前都有人咁講我
由我唔開心到依家終於都一齊左 但其實都好多野擔心 我會改 希望真係好似你咁講

Ivan 19 男
愛情
啱啱同女朋友分手 仲會唔會有機會同翻佢一齊
唔該巴打

名字:yi
範疇:事業
性別:女
年齡:21
詳細問題:我應該做返自己讀個科(會計)會發展好d 定係做靠把口既工會好d?

姓名：Ling
範疇：愛情
性別：女
年齡：19
問題：每次同感覺可以發展既異性都會keep住一段時間，然後慢慢掉淡無下文，永遠都跨唔過個一步，點解會咁?點樣先可以捉緊下一個?
thx

聽日update

post2 #4
問題：追你果個男同事想唔想同你一齊

我見到佢想發展長遠關係，但而個階段佢未睇得清楚，所以想睇真啲，又想知佢係咪真係鐘意你，佢自己都未可以肯定晒。
其實佢於你地段關係都係積極既，佢知佢想點，都相當熱情同主動。

見到佢明白呢個係一個新發展，可能佢自己仲有啲野，自己既精神方面未安定到落黎。

總括而言，你太心急。你唔好太主動啦，配合佢就得，佢諗得明就好快食左你架啦。好似係

sor skip左你，今晚補番。

我上個post架

上個post #325
求解答
麻煩哂

有左變化了 佢del左fb 相就del剩一張因為個張有佢fd先唔del.

Suet 愛情 女 23

同男朋友可唔可以行到落去結婚生仔白頭到老？

最近情緒起伏好大，對將來又好冇信心

名字: yan
範疇:愛情
性別:女
年齡:20
問題:同暗戀既男仔有無機會發展到?

post 1 #167

唔該哂

Anita 感情 女 23

同而家個男朋友 其實我知道佢好愛我 但係佢份人冇plan 連啲大使都唔plan. 我有少少想分手 我應唔應該分 定佢有機會改

Post2 #3
問題：同pt個男仔仲有無機會發展

見到你以前同佢都唔係咁開心姐，搞到你個人亂七八糟亂咁諗野。見到中間你同佢既關係有轉變，但係你超級唔想，極力想阻止呢租轉變。但係而家你除左等之外都無乜可以做，你已經做左你可以做既野，唯有等情況發展。

你黎緊會係腦入充斥好多諗法，可能想約佢咁，但你淨係諗咩都唔做。你要行動呀，唔可以淨係諗。其實都唔係完全無機會既，加油呀。

唔見手機 好慘

唔該巴打 你幫我打咗強心針
佢堅係冇搵我 同wts我
但收咗工 得我同佢又好鬼熱情
佢又唔係好多野講既人
搞到我好似白痴咁
佢俾我感覺係唔著緊我
搞到我痴線 你咁講 我都定d

Omg

始終人地有女朋友 同唔肯定佢對我有冇好感

輕輕一推

Peter 27 男

愛情

咁多年一直A0，我想問幾時先會出pool

Sorry好時間性

Haha 一晚內發生
佢岩岩同我講 做朋友大家了解耐d先

輕力一推

姓名：tim
範疇：前程規劃（唔知點形容好）
性別：男
年齡：19
問題：我呢一生人系點過？
（咁樣問系因為我到19歲我都唔系好知我個人系點）
正皮左唔該巴打

你畀啲時間佢啦 唔好唔開心。
我電話唔左，啲野搞左好耐，未得閒update呀
黎緊又去旅行
唔好棄post呀你地

我一直等緊你

Post 1
#197

louise，愛情，女，22，請問我幾時會遇到我的另一半！！！
thxxx大師！！！

名: Karmen
範疇:愛情
年齡: 23
問題: 鍾意左一個男嘅 曖昧左一排 但係後來佢同佢女朋友一齊返 想問下以後既我地仲會唔會有緣發展落去

已正評

放心 冇心既唔會棄post
去旅行玩得開心d

上一個post等緊 第14頁
[範疇]事業
[性別]男 我叫Ken
[年齡]23
[詳細問題] 做緊銀行 但覺得唔係好岩自己 我應該做銀行既其他野 定係轉行好 我將來條路大約會係點
唔該巴打

Post 1 #197
名 Ho
愛情
男
24歲
想知復合機會大唔大

上面唔記得打返資料 唔該巴打

Nick 事業男 29

想問下事業發展
依家份工使落有d力不從心
又唔係話唔啱做
但自己個心成日想轉工
想睇下之後既事業發展前景
好唔好轉工

感謝!

Thanks

Keith
愛情
男
23
同個女仔仲有冇機會發展
Thx

推

Ying
愛情
21歲
想問下暗戀對象對自己有無意思？同埋會唔會有機會發展，定佢純粹當我係朋友
唔該大師 已正皮

我係上個post嘅#381
有時間請巴打睇睇 我一定會覆的
thanks!

Leo 25 男 愛情
而家追緊一個好耐無搵既女仔
我想問之後我地有無發展既機會呢
唔該曬

名：超級無敵獎門人
歲：18
性別：男
問題：未來做推銷銷售類型既工作會唔會係最適合我/對我而言係最好既出路呢？

名：tsz tsz
女
19歲
問題：同男朋友分手2個月想問仲有無機會復合 同埋想知佢突然提出分手係咪有第三者。
大師可唔可以詳細啲解答 好迷茫

Thanks

樓主已消失

上個post架#327
[範疇]:愛情
[性別]:女
[年齡]:20歲
[詳細問題]:同現任男友仲可唔可以行到結婚？

Ven 愛情 女 21
問題：五個月前鐘意左個男仔，但因為timing錯曬既原因所以冇一齊到，宜家已經冇聯絡，但我仲係未放低得曬呢個人，想問下佢果陣諗緊啲咩
唔知可唔可以占到果時既野，如果唔得就問同佢將來會點
有勞！

Ling 女
愛情事業
24
想知幾時有拖拍，呢份工做埋今年，想問下會唔會搵到份好工
有無得測我岩做咩工？唔該

名：濠仔
20歲
男
愛情
請問我桃花運幾時黎

唔該巴打

好奇點解個post仲有人覆，明明我無覆咁耐

前排去旅行，而家番左黎會再開始番

多謝支持

post2 #4
幫你問黎緊半年會唔會遇到一個互相鐘意既對象。
見到你其實而家個人相當安定，都無話特別想要拍拖。
你個人都係聰明既人，轉數法。其實你自己都係呢半年內諗清楚左你自己想要啲乜，我唔怕你自己㨂錯人架啦。

黎緊見到你自己有好好打扮好自己，充實你既生活。我見到你半年內可以遇到一個相處得好舒服既人。

軒
男
18
愛情
同ex分左一個月 之後會唔會再有機會一齊番
另外啱啱都識左個新女仔 會唔會反而同佢之後發展？

仲等緊

唔識用手機版sor

post2 #11
你條問題係乜 我唔多清楚

POST2#12
幫你問你同你對象既發展會係點。

我見到你既對像係一個有聰明醒目既人黎，仲有帶幾分知性美。而你都幾鐘意佢，你對佢投入好多時間心機金錢。但係你收到既反應遠畀你投放出去既野野多，我諗你可能甚至乎要控制下你既情感投放既速度啦。

你而家入左一個困境覺得無方向，但你既心思又無法從佢身上移開。但係其實你係唔洗咁擔心，我見到最後結果唔錯。你會搵到方法令你地既感情升溫，同埋可知點做從咩方向入手。

U grad都唔識睇字，提一次咁打把only.

post2 #15
心目中有幾份工？有邊幾行？揀3行出黎幫你睇

post1#242

其實你一直以黎都係諗多過做。我見到其實你都付出既，但都係徙勞無工既。你地其實都有一定程度既發展，做左啲幾似情侶既野，但無耐對方唔想一齊。

見到以家你都係維持現狀比較好，咩都唔好做，維持而家既狀態啦。你黎緊見到你個人唔夠冷靜，審慎，而且做既野無咩理後果，做既決定唔夠明智。

希望你可以冷靜啲。

想問未來係咪都唔會有機

睇牌話6個月內無。

post1 #152

怡，女，22歲，愛情

一齊兩年，對方話淡左，仲係好鐘意佢，但想知同佢有無將來。

唔好skip左我 post 1

邊個畀負皮我破我處？

大家預今晚兩個啦

我叫max 21
想問下學業
到底去唔去外國留學好
唔該哂

Shan 問愛情 21歲 女
請問最近認識嘅果個男仔有無機？

thank you !!

皮已正

堅持堅持 幾多錢一茶匙呀~~~~

post1#58

你自己仲好講，話左詳細問題。

見到你而家其實都心急想追到人喎，女仔家咁進取架咩
自從dse完左之後其實你地既聯絡都唔係咁密架啦，所以心急？你地以前相處無大問題，還算可以。

我見到你地以後都機會會一齊但唔係長拖黎，見到唔行得遠。

點解個個都係咁，問咩戀愛運。
話左詳細問題仲問埋啲咁既野，仲好意思追我覆？

post2#19

幫你問你男朋友愛唔愛你。

其實你男友幾愛你喎，你受咩影響覺得佢唔愛你呀。
我見到你自己唔多判斷到你地之間既關係，你地而家關係你覺得唔夠踏實，唔夠激情。但係你地以前明明好夾相處得幾好架喎，只係而家有少少睇唔出咁。

建議你都係唔好諗咁多啦，諗咁多會瞓得唔好架。你地要做既係好好溝通，只要溝通好就唔會有問題（其實而家都無乜問題）。

留定名

[Edi]
[愛情]
[男]
[22]
[啱啱同女朋友分手 但我決定死心 想問我幾時會有新桃花]

唔該

多謝大師
因為我覺得段感情好淡，淡到我成日懷疑佢係咪已經唔愛我 加上佢中意睇其他女仔，我自己又自卑，成日都會因為呢樣野嗌交/唔開心。我地係好夾好開心，但可能真係因為成日嗌交，大家都有d攰。

post 1#96

感謝

post1#357
分手嘅原因其實係咩?（一條問題）
你地兩個係物質需求上好唔同，其中一個原因係錢，見到你捉唔住財富。仲有就係佢自己係精神層面唔夠安全感，覺得同你一齊唔夠安穩同埋感受到好多唔開心。仲有就你既計劃同佢既好唔同，你地兩個處事既方法係唔同既方向處理。

然而，佢覺得你都有帶畀佢開心既。

post2 #22
其實都成個月前，我唔知你而家狀況係點但都照幫你問左。

我知你而家真係唔知點做，睇唔到自己段感情既野。

我地分開幾方面去講，你男友方面係唔係咁開心，佢見到問題但避重就輕咁解決，比如話先安撫你情緒咁。

你地係有好多經歷，但唔可以淨係回味果啲部份又或者係忽略左你地係段感情既義務同責任，有問題既時候回憶係唔會解決到問題架。

你要聽清楚自己內心既聲教你點做，你唔可以乜都唔處理架，必要時你都係要郁手架。

雖然你而家同佢係唔錯，但我見到好多暗湧呀。

Eli 女 19歲
問愛情
想知幾時先會拍拖 上一個已經分咗手好耐 但咁耐以黎又好似冇crush on其他男仔
但又唔知係咪太耐冇拍拖sense唔到人地對我有冇feel
到底我係錯過咗但係真係咁耐都冇合適嘅人出現過

今晚停更 聽日繼續

Ting 女 20
問愛情
岩岩同男友結束左一段好長既關係
想問下 個ex點睇我地段關係
(會唔會將段關係永遠放係心？定已經好快move on 到)
同埋佢朋友A點睇我

新人報到 感謝大師

hay
想問愛情
m
18
ex係咪真係唔鐘意我定想我放低先咁做 仲有冇可能有冇將來 如果冇咁幾時先會遇到個好女仔 thank you

Sam
Girl
感情運勢黎緊點樣

上個po 等緊巴打#247
ting
女
20歲
想問問同依家呢個男朋友會結婚嗎？

或者應該問會有暗湧 會唔會有第三者？因為佢同我個好朋友好fd

姓名：Kei
範疇：愛情
性別：女
年齡：20
問題：同前度分咗手兩個月，當時我決絕講分開嘅原因係因為覺得佢好自私，淨係識諗自己，講到底就係覺得佢其實唔係好愛我。而我自己係真係好愛佢，但當時我絕望到覺得除左揾個出口離開外，繼續行唔到落去。依家單身，可能事情丟淡左之後，我都會諗起佢，始終同佢經歷非淺，但我係個好難死心對人絕望嘅人，我知道自己當時選擇離開一定係去到無可挽回嘅地步先咁。想知道其實我同前度係咪真係完左，所謂仲掛住係咪只係錯覺？我短期內會唔會發展到下一段感情？

Yip
愛情
男
20
幾時先會有拖拍?

筠
愛情
23
女
想問同男朋友有冇咩要改善，認定佢打算結婚

多謝巴打，感謝巴打，愛你巴打。

問幾時唔會答到你，你問時間範圍就okay.
仲有，你都未有對像又何來拍拖？

點解個個唔識睇字，好辛苦呀我

終於有合格問題啦
post1#94 post2#51

一條問題，剩係幫你問你同你ex有無機會復合。

我見到佢都已經開始左新既生活，都應該有對像想發展架啦。雖然你啲朋友都勸你唔好同番佢齊，但你都係唔想聽佢地講想一齊番。你係咪同佢仲有聯絡呀？

你地以前兩個人拍拖既時候都搵唔到唔重心，欠缺實質既人維繫。牌就話我知無機會架啦，而且建議你自己要為長遠打算。而且你而家都幾開心呀，唔好諗啦。

唔該哂絲打 呢個問題困擾左我好耐
其實分手都過左一段時間 以前拍拖個陣總覺得兩人之間欠缺左啲野 分手後一直都無同ex聯絡 但係見佢有一排好似後悔好sad咁 就諗緊有無可能

係巴打先岩

姓名：程
範疇：友誼
性別：女
年齡：19
中二開始識左個fd 我同佢同另一個女仔以前係學校個陣成日一齊玩 但依家唔會 想睇下佢有無真心當我係朋友 thanks!

今天不更新

感謝大師！

其實最近佢對我好好，好痴身好似比哂啲時間我咁
我都認同佢成日避重就輕，有小小避得就避，可以唔提起啲問題就當無事

我諗暗湧係因為我放唔低以前嘅事，到宜家都仲會成日唔夠信任佢

想問多一問 我同佢長遠會唔會繼續到一齊？
因為大家都已經拍咗好耐，同屋企人關係都幾好
有種密不可分嘅感覺

名 : 花花 21
性別 : 女
範疇 : 感情
問題 : 未來呢三個月有冇機會同暗戀對象突破宜家嘅關係
(大家係同事)
唔該晒樓主

Man 女 23 愛情
今年內會唔會有男朋友？

Thanks

睇唔到 最多兩年，但一定要處理問題先。

其他人話畀我知錯乜啦屌

同我而家鐘意緊既個個女仔有無可能發展?

名：黃蓉
範疇：愛情
年齡：20
性別：女
問題：未來3個月會唔會有拖拍？
謝謝大師🙏🙏

名：Miko
範疇：愛情
年齡：22
性別：女
問題：未來3個月會唔會有拖拍？
些些大師🤙🏻

唔好Miss我阿

巴打去完旅行返黎啦

皮已正！感謝！

聽日再占 係呀

名字: Brian
範疇: 學業
性別: 男
年齡: 31
詳細問題: 想請問黎緊我的畢業presentation過唔過關? (呢次考核係好嚴下, 所以有d擔心.)

麻煩哂巴打~

名: KL
範疇:事業
年齡: 23
問題: 就黎畢業 有d迷茫 想問下有無話點既工有好d既發展

唔該大師

買咗新電話未 我遲d先再搵你占先

頂你 又提我啲傷心事

post1#58 post2#186

你條友唔睇字，不過算啦，而家幫你。

唔開心喎你，唔好胡思亂想啦。見到你地以前睇上去發展唔錯咁，而且你幾鐘意佢，相處落幾舒服。但係你而家唔開心喎，久久不能平伏心情。黎緊既發展係你自己發展得幾好，但唔會一齊架啦。你會好多野胡思亂想。

Tracy
下個月22
愛情
問題：有個識左一個月既男仔同我表白 但我用時間太快做理由拒絕左，想問下我地既關係之後會點？有冇機會一齊？同埋佢適唔適合我？或者我幾時有拖拍
唔該大師

[名字] ting
[範疇] 愛情
[性別]女
[年齡]20
[詳細問題]想問下同男朋友會唔會仲keep到 ？
同埋想知學業如何 能升大學嗎？

mak
22
想問一下咩方面既工會岩我 唔該大師

post1#381 post2#156
係咪會覆架？信住你先架啦喎

畀個機會你揀問題啦。

時間太長，問個2年內既問題。

post1#247 post2#211
幫你問左你同你男朋友黎緊半年既發展如何。

其實你唔需要擔心，因為佢都好firm，為段感情有付出唔少野，有努力經營。
而你都好鐘意佢，又識為人切想，係個好女仔黎。

你地而家既環境畀以前好多啦，感情亦轉趨穩定。但黎緊結果麻麻地，你地關係轉變左，無左以前果種和樂融融同默契。

可能一齊耐左就少左新鮮感，牌就叫你要帶畀佢多啲新鮮感，可能講多d得意野，去多d特別啲既地方玩，你都知佢唔係一個悶既人黎。

加油呀。

就到我了

Yan 女 21歲

想問畢業之後應該做野定繼續讀書好:(
雖然鍾意讀書但路途遙遠 定我應該出黎做幾年野儲下錢先
邊個會比較適合我？係咪應該為理想去馬？
麻煩曬你 好熬

會唔會出現第3者？

蘋果
[範疇]:愛情
[性別]:女
[年齡]:21歲
[詳細問題]:兩年前搵唔搵到真命天子

名：文文
範疇：愛情
性別：女
年齡：20
問題：想問下之後同男朋友嘅關係係點 會唔會有咩大問題 或者會唔會有第三者嘅出現？ 可唔可以行到結婚？

大師 多謝你咁有耐性打咁多字
其實我真係好擔心 希望如大師所講 同埋真係好準
因為我一直都好擔心 佢明明話del左我好朋友電話
但我睇過仲係聯絡人 雖然我生日佢地有夾埋偷偷地比驚喜我 可能我多疑 多謝大師

名:Cheuk
範疇:愛情
年齡:18
性別:女
問題:想下可唔可以同前男友順利復合？同埋可唔可以走到最後？
麻煩大師

名字 tyler
範疇 感情
性別 男
年齡 22 (1994)
詳細問題 想知自己幾年內既愛情走勢/有無同適合既對象拍拖

唔該

[名字] Yi
[範疇] 人際
[性別]女
[年齡] 18
[詳細問題]啱啱轉換咗一個新嘅環境，而自己又係個慢熱嘅人驚識唔到人，想知呢年人際關係好唔好，姐係會唔會識到知心好友，同埋冇機會出pool

唔該曬!

名ui
範疇:愛情
年齡:26
性別:男
問題:岩岩同女朋友鬧分手..想問下仲有無繼續一齊既機會..唔想同佢分開

唔該大師

等緊大師答覆🙇🏻‍♀️

借AC

正評了,辛苦大師!

哈林巴打
我會覆架！
心知巴打拎自己時間幫大家占，而且留意到你好認真解牌。所以我都唔會占完就拍蘿友就走左去
我決定揀占幾時出到pool啦
唔該曬！

巴打 我兩個post都有留過言 仲等緊你架

偷左懶幾日 今日再開工幫大家做

幫你問左半年既野。
最近6個月你識到人有試過同果個人發展。
但係前排個心唔定唔知點做好，你自己本身唔多唔少又有啲野做搞到無乜時間畀自己諗要點做同想要乜。而且你而家其實個人唔定，單純想拍拖但個人太急躁，有啲為拍拖而拍拖既感覺。黎緊都唔會有拖拍住，而之後可能會參加多口竹戈日活動同有人介紹男仔畀你識。

多謝巴打！
好準啊 之前好忙，對有好感嘅對象又唔太敢接近
雖然無為拍拖而拍拖，呢年都單身狀態，但心情上真係十五十六，好想拍拖但又唔敢做主動

我會聽下意見，試下玩下唔同活動 希望識到心儀仔啦………
多謝你！

唔該晒

手已分

決定問黎緊半年出pool運，會遇到咩人呢

<!--start right-->名 : kk 18
性別 : 女
範疇 : 感情
問題 : 今年會唔會有拖拍 如果無既，大慨要等幾耐，個男仔會係點？
唔該晒樓主<!--end right-->

Megan 愛情 女 18
同ex散左冇耐 仲好掛住佢 之前係佢搵我先 想問仲會唔會有機會一齊/佢會唔會搵返我 thx

唔該巴打
正已評

巴打我post2 207 唔該巴打 我會覆的

Elvis 感情 男 岩岩同女朋友分手仲有冇彎轉

21歲

Where is your name?

大家幫手填墳張google form

Lia 感情 23 想知點樣改善同男朋友既溝通問題

半年左右你就會迎來果個決定既時間，無論你有無做啲咩，過左果陣一係就係你一係就再無機會。

btw follow 我ig： harlemtarotstar
仲有幫我填google form plz.

想轉問一年內會有桃花？ 唔該大師 個google form填左啦

巴打係咪miss左我

Sze 愛情 女 17
想知幾時會有拖拍，之前好多都係就黎要拍個陣就冇左回事

你幾多 我應該唔會miss 因為我做好少多做好慢
所以先咁耐

post2#26

其實好唔安心喎。見到你地段感情都拍左幾耐下架啦喎，你地原本都算見到成果。而你地現況都唔係咁差，其實你地都幾夾，雖然大家有唔同但都係互補到。見到佢都有熱情同勇氣再重新開始了。講番佢先，佢其實都放低左走出左了。黎緊見到好大機會會再開始過。

btw follow 我ig： harlemtarotstar
仲有幫我填google form plz.

#93 麻煩巴打🙏🏻🙏🏻

Lai

巴打 我睇左你張form
係咪有得直接揾本人佔?
我唔介意收費既

係呀 你聯絡我啦